朋友爭人錢,但D信寄去我住址

係2013年開左間有限公司做生意,2個人當時都係股東加董事,開左個恆生既公司戶口同埋聯名戶口,地址都係我屋企

之後做左半年,2個目標唔同我就退出左

當時已經交左文件去公司註冊處到DEL左我個董事位....但股份一直都未搞....間公司佢都冇再做落去,
依家我做COMPANY SEARCH都係得返佢一個做董事

我打去恆生問左,公司戶口同埋聯名戶口都已經CLOSE左

但我今日郵差有封掛號,簽收左,個抬頭係我個朋友名,地址係我屋企
寄件人寫左ICL ,GOOGLE左係財仔

我已經打左電話去話其實冇依個人,佢話會幫我DEL左個紀錄同叫我將封信寫返冇此人扔落郵箱就得

我就諗緊點解會係我地址,間財仔會唔會上來搞事
佢會唔會用公司個名係出面借左好多錢,但SUPPOSE間公司已經冇晒錢,要清盤我都應該冇錢要囉出來

如果用公司名借封信應該係有公司名而唔係我朋友個名? 但封野抬頭係用我朋友個名,即係佢用自己名義借?
大家可唔可以比D意見我,年30先搞D咁既仆街野

用你名做擔保人？樓主小心Ｄ財務借貸記錄，花曬就唔擔

lm專業答

但我都冇簽過名...封信上面正係得佢個名同我地址

信貸紀錄有冇得免費查?

建議樓主報警先

除非上門騷擾過

唔係差佬hea做

佢有無你身份證副本？
信貸紀錄有apps免費查，不過咪又係俾資料銀行

我窮j嚟㗎，信用卡都無多張。我都係之前無聊係鄉土高登睇番嚟，可能會答錯，自己睇車呀！撞板我唔包

開個file先都得掛

上門差佬咪又係淨開case,蔣介石黐線佬俾人淋紅都係揾區議員

差佬9成都hea做但係最後如果有咩事要打官師既時候
有機會用來做証據

俾$280查一次，自己安心啦

係邊到查到?

Google 環聯

我真係冇簽任何野,已經好耐冇接觸大家
我驚佢搞9我咋...有限公司有股份,清盤最多都係囉公司既錢去還,應該唔會搞到個人身上呀?

佢有無你身份證副本？

有上門滋擾會轉介便衣
專處理呢d,幫埋你講數

而家同左財務澄清又回應左
差佬都做唔到d咩

依個真係唔清楚因為當時開戶口可能有比到一份佢
有HKID COPY就得?冇簽名既WOR,要HKID COPY好容易依個世界

你同佢有聯名戶口 個戶口又係你地址 咁佢用黎做私人借貸 d信咪寫佢名又寄去你度

剛剛比左280去查係得信用卡錢姐,如果有借財仔,果到都會SHOW?

個聯名已經係2 3年前CANCEL左,封信係近掛先出現,所以我覺得唔會個聯名事

係，即係佢淨係用左你個地址

唔係間間財仔都有落TU
得邦民 兄弟呢啲大間先會有TU記錄